一開始話擺睇TVB既人去晒邊

一套劇睇撚穿班柒頭
都係9up下
聽朝又要返工 訓先

咩劇

去晒睇CCTVB

港台節目太高質, 港豬不願面對

唔知 見出面好多人講